Текст магистерской диссертации в LaTex,
за основу взят [этот шаблон](https://github.com/bravit/mmcs_sfedu_thesis).

## Состав

Большинство файлов проекта содержат достаточно подробные комментарии о своём назначении.
Дадим краткое описание основных файлов, все они требуют редактирования (для последнего файла сперва хватит беглого знакомства с содержимым).

* `main.tex`: основной текст работы

* `SETUP.tex`: информация об авторе и других формальных параметрах работы, в том числе о типе работы (один из трёх типов, перечисленных выше)

* `biblio.bib`: список литературных и электронных источников,
использованных в работе, в формате [BibTeX](https://ru.wikipedia.org/wiki/BibTeX)

* `my_macro.tex`: несколько полезных макросов, которые могут понадобиться для набора текста (стоит с ними ознакомиться)

Кроме того в корневом каталоге проекта имеются:

* `Makefile`: для упрощения сборки проекта с помощью утилиты [make](https://ru.wikipedia.org/wiki/Make); полезно для тех, кто не использует специализированные IDE

* `preamble.tex`: преамбула документа, для базового использования проекта изучение этого файла не требуется

* каталог `core` с реализацией базового функционала в файлах:

	* `appearance.tex`: настройка внешнего вида
	* `title_macro.tex`: настройка титульного листа
	* `theorem_styles.tex`: определение окружений типа «Определение», «Теорема»…

	(для базового использования проекта изучение содержимого этого каталога не требуется)

* каталог `img` с иллюстрациями к работе
